有冇玩緊CMB嘅巴絲（117）注意！內有可愛巴

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

以上有錯請不吝指正。
（前人打的）

我愛你

大家都係要小心啲

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！

交友app

小心啲好
出到公海比人做乜都唔知

我發覺唔知係咪就黎冇哂我揀個range既女仔比我like了，而家discover到開始出啲30幾歲既女人，雖然都好高質

好慘

屌我都係
日日discover出30-32
但係唔高質

睇黎今晚你失眠喎

我地就黎game over 啦

覺得有古怪都係唔好出好啲

好困擾絲打 可唔可以做我女朋友

其實好假 傻既先會上船

你唔係排我後面咩

真係傻先會上船
但係樓主似真係中左伏

鎖入廁所個方法 其實唔錯

可以同我傾訴下

之前有免費like
我好似差唔多like 哂細過我既女仔

1個月

我直頭買左無限like

會唔會出唔番黎
一出比人毒打
要屈比錢

我都買左

真係越睇我地越似

結拜啦不如 燒黃紙

女仔點同 其實都係我同佢特別on9

因為冇人like 我
唯有我盡可能like 多啲人
睇下邊個肯match
機率黎講應該低過0.5%

我可唔可以like 絲打你

on9黎講我真係有少少

其實唔出奇 所以真係好慘

呢個堅誇張 買咗幾多銀啊?

個陣有活動 200蚊，好似係

所以約既地方都唔好亂去
特別係女仔

我地個ac應該可以放出黎做展覽 最乾淨ac

唉 色字頭上一把刀

試過discover 可以like 到某個年紀冇人出比我再like

有咩秘訣

教下我點樣可以咁多match

唔洗懷疑 你答對加100分

屌九九八一改名未
難道九九八十一

我都冇同人撈亂 唔洗改

啱阿 衰啲講 冇資格個啲一樣會嫌棄人

係阿，你之前有冇放過pw嫁，有放過我可能like過你比你skip左

比人嫌棄慣
不過比啲肥婆嫌棄就真係有少少心理唔平衡

慘 我已經用哂8次like，又要課金

鍾意都唔課金叫咩鍾意

有喎

係喎 係3張

冇話唔課，不過like like下又like到要課姐

巴打我欣賞你

一陣like錯左

但佢話鍾意我

一早完左啦

有料
真係欣賞你
以後唔笑你

都係揾唔到仔

隊尾果邊呀
番番去喇
唔比打尖架

應該要profile set preference

天水圍咪大西北

你比啲誠意得唔得

我已經set左，今朝都揾過1個巴打，不過咁耐以黎都係揾到1個

通常男女互search都好易，係同性search有問題

姐係冇誠意lor

課囉

Ching 米7既女會揀米8
米5既女都係揀米8架
你玩我咩

衣句安慰說話。。。

失眠絲出黎評下理

可能唔失眠 訓左

點知佢話佢米7

仆街返工阿聽日，3點訓

完

查身我都想訓 見你地係度咪格下劍

夜晚係好啲，人少少講下負面野都唔洗比人屌

第二朝比人屌

我168

唔係咁都追返琴晚啲野阿

好彩我爭2cm先185

頭幾版 一返工就睇啦

失眠絲睇黎到聽日見到2個炮灰like左自己應該唔只失眠，發埋惡夢

岩呀
今朝先比人屌完

我冇like呀

做得炮灰緊係我同難巴

我都覺
會心諗咁既樣都好面皮玩app

D女笑點好低
求其講就得

你今日就早啲瞓啦，你聽日可能會發惡夢

頂唔緊 我要收皮先

終於遇到個價值觀差唔多既女仔，今日出黎簡單食餐飯似乎都唔錯，已經講好會再約出黎，不過佢一早plan左旅行，要2月先可以再見

我搜啲3x既女仔其實好多真係唔差，但係同你地傾計難搞程度同2x差唔多甚至反而更難的話，點解我唔花時間係後生女到呢...男仔多唔多野講其實係雙向，擺明hea覆又要男人幽默既話，個男既其實等於做緊棟篤笑，內向既真係訓係到，終結晒話題

同埋我真係建議d女仔鍾意打機睇動漫的話唔好再收收埋埋，對於宅男黎講其實係加好撚多分，我玩咁耐只係見過兩個女仔有寫，一like落去就排10日隊

巴打染髮？

你地真係唔使瞓既一群年輕寶寶

睇完應該真係會

冇呀

而家都係維持住一日一post
雖然已經好多人潛咗水

呢個標題好笑

公認可愛巴

找

邊個可愛

邊個衝出嚟認咪邊個囉

佢話你小學生

姨姨教小學又話你知咩～

對話既野係雙方既

我心態年輕
仲好有童真

仆街 唔洗返工

Happy happy

你地快D做簽名師
簽法案

自認係香港人就快D簽

起啲好harsh既地方捱完再出返黎其他地方做係會有唔同體會
可能會諗點解呢度咁hae或者覺得似冗員
我理解

do did done

記得要confirm email

標準流程啦

今日咩環境
大家收到幾多個like 咁

係零

我都係

通零王

你地執好個profile未架

巴打
個app 唔係咁易玩架

其實可能因為我冇咩相

所以先幫你地睇完建議有咩執嘛
如果未改好咪即係一直都一樣

lm

會唔會有去韓國走一轉次個建議？

去韓國走一轉喇你

試下漂眉 再無like就 整下眼
又無既話 執下鼻
一步一步黎

我都未去過韓國
有機會都想去玩下
但去嗰度整唔會個個都好似倒模咁返黎咩

我都未 同親女仔講佢哋都有啲驚訝

Let's go party party all night Oh oh oh oh
Hey lonely lonely goodbye Oh oh oh oh

想問下suggested tab出現嘅人係咪互相都喺對方嘅creiteria入面？

咁dicover tab嘅女仔係咪即係我唔係within佢哋嘅criteria 個app啲功能好confusing

連登係全香港最大型嘅同性戀論壇再一次驗證

我覺得我都算好picky下 一日平均like 2-3個，但係如果喺discover度寫"She likes you"嗰啲我通常會大啲機會match

無相好難搞

suggest應該係互相中range
discover就係out of range, 可能係佢唔中你range但你係佢既range入面
然後like左你都有可能，我無乜點實際驗證過
而家deact埋齋噏

唔好歧視同性戀
我身邊有朋友係
不過完全唔覺得佢係
真心型靚仔高
成日覺得咁撚型 點解要溝仔
D女爭住食你啦

痴線，我一啲都唔介意男仔係同性戀既
以前都有識過啲係既，做朋友相處無咩問題
最好佢地成雙成對
啲女既交俾我處理

冇理由㗎，我見啲discover啲criteria都within我set嘅range，唔通係佢哋太遠？或者可能我本身比佢哋篩走咗？ 咁比豆like咪好嘥錢

我想問40km係咪ok，唔想match到深圳人

咁岩姐
我依家成日都出啲out of range 既人比我
btw 我估距離係假既 冇咩用

咩年代 就算係咪都係咁樣相處㗎啦 身邊gay, les, trans嘅朋友都有唔覺有咩咁需要alienate佢哋

0個-0個左右啦（如果嗰排好彩）

所以就係話有可能係是但一邊唔中range就唔起suggest但起discover度出現
我不嬲都唔set 距離，感覺好似差唔多

就算幾十個match實際上都只係會同兩三個人傾

即係比錢like discover啲人係嘥氣

但我試過有時discover見過既
隔一排係suggested出現返喎

通常呢類男人都會好注重自己外表
特別貪靚所以

我嚟，快啲like back

有冇人掛住我

今日好靜
好似冇人有新故仔拎出黎傾

留定後路，睇唔啱咪做朋友~
啱既就狗衝

有啲其實真係傾落ok既，但見完面唔啱都係做下朋友吹下水
其實好既，但要留意番人地係咪都會咁諗啦
唔係都會傷人

真 唔通一開波就答想溝你咩

好岩聽 要顧己及人

所以千祈唔好未見面就投入太多
因為自己或對方分分鐘見完之後熱情冷卻
唔hurt到都會尷尬，起碼見個面先
feel到對方唔抗拒都已經有機先狗衝

係架，有時feel到對方有啲沉但自己無意思既話就唔好再撩佢喇

可能覺得唔啱心水但未去到要抗拒既地步
又或者真係覺得可以做朋友
當然樂觀諗可能你get錯佢意思其實有機呢

總會有呢啲情況發生既
除非你見仔 / 女就要既啫
總會有對感覺錯的人遇上既

如果佢咁樣都唔借啲意出黎見都真係機會不大~

同意 有意思嘅絕對唔會咁

咁又唔怕啊，呢度既巴打，燕瘦環肥任君選擇
要後生既靚仔既可愛既放負既高既矮既風趣既專業既都有
不過唔係集中哂起同一個人身上次嘛

有時可能佢咁啱想要個生活上嘅樹窿，享受下曖昧嘅關係，又對對方冇意思，咪會吊住

砍掉重練 重新match下其他人

都有可能怕一開始太chur會唔敢出黎，等你放低戒心先
可能你見過先再睇下點啦

你係咪掛住我先

你有故拎出黎再算

請問有無人知，如果曾經同人matched同傾過，一般就算過左期都仲會喺chat度見到個history, 咩情況下果個人個history會消失左，成個對話框無左？佢deactivate ac? Delete ac?

應該deleted account

但得你想聽

已del app

出左pool?
有冇故事聽呢

非也, 我都想。
只係發現就算match左, 我都已經無意慾覆人, 所以決定del app調節下自己心態先。
哩期個人灰灰地無咩心機玩app......

點解唔識埋我先del app

同我早排既諗法差唔多, 後期無左動力再同陌生人由頭開始打招呼傾計認識
match左都唔會想理人, 當抖下先啦～
等你真係ready好先再試過

又少一位絲打

應該好快就會冇哂絲打

點解唔自然發展做個朋友
Limit佐自己

有個見完兩次再吹多咗三個星期
Fade out 了
好可惜

靚仔係邊個

我以為會一堆巴打衝出黎認添🤣
好似離思巴呢啲小鮮肉咪係

然後又入埋絲打谷

唉 冇絲打係度仲有咩意義
講下ON9野大家開心下都好呀

此PO已完
感受唔到當初歡樂既氣氛

建議韓國走返轉

想要點歡樂先
格劍?

組團

魅力 同 樣 係兩回事
有D人靚仔 但係講野行為ON9 就冇吸引力
但相反 樣普通 但係講野有腦有感染力
即時好有魅力
就好似之鋒同天琦 講樣 一定唔係靚仔架啦
但講野 既時候 就散發住一種魅力
政治魅力好個人魅力好
聽完佢地講野 你就覺得佢地特別charm特別吸引
所以D女成日話 靚仔冇用 成熟最緊要
我真係信 始終相處做人 唔係用個樣相處
係用口 係用交流
都係果句啦 靚仔都只係加分姐

絲打你地放工未
好掛住你地呀

你好
元元絲打

首先
普通樣
即係樣衰係討論範圍外
完

咁就要問下你自己

我都唔知
職業係兒子掛

戇豆好樣衰
但好搞笑
一樣有市場

呢個問題我拒絕回答

有搞笑市場既
事業ok
但冇女

其實mr bean個樣唔差囉
係拍咗套電視劇形象太深刻啫

但係人地讀牛津

佢好叻咖

其實佢冇問過任何問題

我都讀劍橋啦

唔知點解係咁比人追擊

因為絲打未上水
唔追女咪狙下男先

咁搞落去會唔會係
溝唔到女男嘅都要

就算我呢一世都溝唔到女
都冇可能轉基

唔拎黎買衫?

又唔係咁計既 送like比絲打都係值得既

巴打
依到得你明我

咁多絲打都未放工咩
定係已經出 pool定係有仔仔約
冇絲打吹水好悶
D巴打講野又ON9好無聊

可以買Uniqlo
未買過timberland
好平架?

on9 here

平時買啲百零二百蚊既衫褲著架咋
Heattech以前買左好多但上年都無著過
已經無咁凍既天氣出現

坐老細隔離
一小時照搞十分鐘以上手機

timberland 點會平
唔會係幾百 除非你買tee

我當住真先㗎啦喎 有時比仔讚仲開心過女
但係都係冇咩match，身高是原罪 可能未慣呢個app嘅節奏，呢個app完全係會考驗你嘅自尊心

唔緊要，重新識下 我前日先第一次留言但係呢度啲巴絲都好friendly

要知道0嘅幾多倍都係無限 同埋有一部分pass咗（sorry）

記得好多人讚你靚仔喎

E....又真係冇乜絲上水。人少少就上一陣先。巴打，你地幾好ar ma， 乾到變乾屍未ar

無樣連相處機會都無

有約但無岩feel

咁都好合理既
人人都有最低要求架嘛

你地明明有私竇

哩度好悶，我地返入谷算

我自己著開sporty
所以通常都係N 或者 A 既運動衫褲
再求其買件tee就行出街
反而我真係好多年無著牛仔褲
慣左啲舒服啲既質地
我見Hollister都多人買,雖然我自己無買過

過去日子多麼美好

好耐冇見過依張圖
又拎番出黎

而家簡單好多，所有絲打起哂魔鬼絲既後宮度就完！

咁無咩事我都返出去

你兩個真係難兄難弟

尼班咪早期開谷後消失晒既人
早幾日又一班新絲打開谷

利申，唔中意人開谷拉走晒d人

咁係好定唔好？

好呀 搵唔到bagels 都仲有可愛bro

旁人會說不該

個個絲打唔會呃我
不過以前真係好玩好多
而家除左我之外 冇乜巴打高質
絲打就真係KEEP住高質

即係你係呢度既高質元老

成日放PW
真係好多絲打 仲要高質

唔敢當
不過元老代表出唔到pool 先會留係到

但你都最高質都未出
我地呢班巴打點算

起profile度加張腦掃瞄落去

其實我啱啱係度諗
一對情侶
因為個男仔吃飯好擒青好失儀態
而個女仔因為咁樣同佢分手
覺得咁樣好失禮
而講過好多次個男都改唔到 呢個分手原因好似有D弱智
但係如果
同樣情況 個男仔食野好快好失儀態
但係個女仔諗 點解佢要咁做
而陪佢一齊癲
“我又試下咁快 食到周圍污糟哂先”
而兩個ON99咁一路係度玩小林尊果D鬥快食野比賽咁 其他人望到都呆撚左
個個畫面唔係幾好咩
真係搵到個陪你癲又體貼既女仔係幾咁好

唔好ff 咁多
傷身呀

我正面D諗 我都有 match
即係至少唔係樣衰到極點啦
但負面D諗
亦都唔係靚仔到極點

唔一定係我既
係世界某一對情侶都得既

個男仔
應該真係好靚仔

Match左個女仔 好快問我拎line 好主動 但佢講野打好大段好快好似copy咁 我覺得好奇怪

但我係諗點解合理化左自己缺點覺得接受到你唔好既地方當成優點咁看待先係愛你
鍾意你既會包容你既缺點，同時亦都會指正你不足既地方令你變得更好
而唔係同你一齊失儀態從而令你覺得無咁難堪
佢都會想你逐啲逐啲咁變得更好
前提你要認清同接受到人地既批評先

好伏
我都中左個
似之後會借錢啲fd

咁我FF呢個畫面咁樣有戲劇性D
如果男仔變好 安靜咁食飯就冇FF位
應ON9時ON9 應認真時認真 咁就最好
包容 互相令對方進步 呢D老生常談就費時講咁多
總之一句講哂
夾到咪得囉

你係咪唔fit身啊?
咩色咩款黎架

要搵到個咁樣夾到既其實真係好難
就算大家性情相似都唔知有冇緣相遇到
好多時大家都唔會100% match到,
唯有靠互相遷就或改變黎行落去
但唔代表咁就唔開心既

講得好

我都少左著,Champion太大路款成日同啲後生仔撞

呢件行轉旺角 一街都係

有女朋友同我出街幫我買衫係我童年夢想(未實現)

我上次就係著MA1
太易襯, 運動褲運動鞋,或者牛仔褲加boot都搭到

奧海城樓梯底

我做運動會經過成日見到好多後生仔女起度練

覺得有冇機會

我個人燥底唔可以著太厚,會熱死
起屋企都係著緊背心短褲
其實你望我profile我都係勁多時候著背心

孱仔
無辦法叔叔脂肪比例較高所以比較耐寒

one more 孱仔

你而家幾重?

脂肪好似禦寒

利申 冇脂肪

打拳

幾高呀 爸打？

我都係輕你廿幾啫
做番運動就可以跌番個磅數

係咪因為你地上身就heattech,下身就要短裙啊

咁比例小小小肥姐 加油

fit身嘅
都係黑藍灰白

有諗過買黃色

最唔怕凍就係對腳
幾凍都要短褲短裙

等等,條褲係束腳既定係直腳褲?

我反而係跟住個泰國教練轉黎轉去
話時話我見學既係女多過男

咩係ma1

軍褸

加1
而家着緊

束腳呀

如果做比人打果個呢

i see
係咪好多個badge貼咗上去果啲褸

瘦身男女咩

唔起度講啦，變左好似sales咁
真係有興趣先tg我
其實係可以修身，因為全身肌肉都會用下
運動量其實都幾大，記得初學頭幾堂都打到接近暈
係真係想暈低嗰隻，打慣左係會攰但回氣會快啲

直腳好難買
好多都係去到小腿位就太闊

有啲無 好plain 純色

咁應該係死得好快

其實要睇腳長
我42所以通常著黑色束腳
再配黑色運動鞋
因為我腳粗所以著開深色
直腳既話就撞下其他色

顏色呢樣好蝦人，你想買鮮色真係要襯一襯睇下感覺點先，未必個個都match

以前佐敦富德
不過而家轉左去另一間hae打

而家嗰間係泰國人教，間中佢地仲會打下比賽

果陣好似係

屌 都唔記得左, 追下post先

女仔著長袖heatech好正
戴個形狀靚既bra，食飯坐低一除外套引死d仔

巴打形容得好正

追呢個post 搞到唔記得呢到lm

番番上岸未

冇比人斬開幾碌算好彩

見到個樓主比人話a0仲玩交友app比人溶左都唔知咩事 好慘

咁我咪

睇左
正常樣但係勁p圖囉

會唔會太多,熱死人咩

Tg呢

巴打睇完話比我知我再改返

我係tst返左幾年工，叫人上船果d全部中國大媽黎，哪有女

你都恥笑佢阿

依家先追返個post，黐線

一齊上賭船食自助餐儲脂肪

以前高登有個特登挑戰上船唔賭錢，印象中佢係冇正常野食+日日被屈係房

反而真郵輪我都未去過
可能呢段時間無咁多大6人去會好啲

再放啦

我都好似唔見有放過

我試過獨遊巴塞搭郵輪 毒到喊

一個人去郵輪會唔會真係太悶, 如果係行景點周圍盪都還好

可以夜晚落飲下嘢撩下人傾計跳下，朝早浸下水曬下太陽 總結就係千祈唔好一個人去，除非要決心喺船上面識到人一齊玩

因為我毒 同埋嗰時有啲嘢想散下心

好似好寫意咁

證明真係無視左我

唔係成日都mon到post架
好多人既pw我都無睇過

你確定係三倍?

50CM

米8 150應該係輕喇,要增多少少嘛

自膠睇左磅 60

1年左右，唔記得

係太輕 不過增唔到...操又唔得

咁你都太輕了吧
定係你好細粒

你咩事

我應該search男定女呢

好似要preference較男人先得 試下呢個，如果睇唔到惟有煲底有緣見

罰你擺低pw唔係爆出去
幫巴打助攻

機會黎喇！

少女你太年輕了，100磅都係咁舉

注定我哋冇緣份 我過多陣轉返啦，煲底見巴打

你上水通常都係我瞓覺既時間
交個場俾你炒番熱佢

原來cmb 又轉版面

無。。。。

我以前都係成日search 唔到人人地又search 唔到我。。

有咩唔同？

NYC ?

佢地直頭長矛啦

無呢個人，佢唔認架，當無啦

可愛巴vs 可愛絲

頂帽啵

一定係咁我先咁少match

無戴帽

搵到一個得一張相

咁我搵你唔到了

同意啊
同埋有能力又有自信都好重要

男仔名?

8x kg 想像到？

D絲開谷走晒

女仔名

唔係啊我喺度啊

都顛😹😹😹😹

當然都有d係對面冇出聲

我發覺衣個post 有沮咒, 我自從入左衣個post 之後就再冇match 過

咁好似係人既問題
唔好賴個po wor

我肯定係沮咒

突然講野好有道理

靈魂巴咁你有冇約過出嚟或者啱feel㗎

躺著中槍
我呢D 3個月得一個match真係想搵窿捐

你係清泉

辣辣巴

點解依幾日推得咁快追勁耐

仆街 你地係起左身定仲未訓
24小時每個小時都總有人留言

我未訓

我醒左
又要番工 不過下晝先番

其實一直有個諗法
唔知你地有冇聽過1872遊花園
我覺得既然TVB大家都抵制
其他免費電視台又好似冇咩好睇
其實做電台呢D傾計節目係有得諗
當然平台就類似網台咁做
方式就跟番一八七二咁
3個主持人 一個人比一個題目 任何類型都得
講完三個題目 聽眾打入黎講其中一個題目
可以加咩特別頻道 類似當時既齋呵唔鬧
而家咪加個 反送中舒壓區/發洩區咁
成本又唔高 3條友 加幾個咪 有電腦有個地方就做到
唔明點解冇人做
如果有 可能都受歡迎

1872 好聽 光仔廁所位個時真係晚晚聽住訓

即係說明你高質只係唔識包裝自己
加油等你出pool包膠

一直都每日一新post,今日都未爆，算慢左架喇

他一直在玩命

因為好多人搭訕？
絲打識玩

然後只做到每個post lm 一次

星期六日可能推得仲快
通常辦公室時段個場就交俾我

新post就唔洗咁多，新絲打就快啲出現

大家記得揀 不推文回覆
首頁啲文宣post 都沉底了
盡可能幫手推

日日都有追
但係快到搭唔到嗲

我對名牌無咩慨念
但真係未試過一個人旅行
有機會會去試試

你要瘋狂Mon post
唔係有時會睇漏左啲高質巴pw

為左CMB既長遠發展
準備遲一個鐘返公司

好癲

呢啲已經唔係毒既程度可以做到
窮L學唔黎

你指齋電話傾計嗰個?
我之前淨係有開cmb tinder同happen

我好難喺shopping搵到樂趣 成日都周圍fing下鳩流流咁 不過識到鬼妹

有識到朋友啊， 佢堅黃✌🏻✌🏻✌🏻

唔緊要....我最後都自己一個出左去

時間會慢慢撫平到傷痛
唔好太傷心啊巴打
大家都總會經歷過撕心裂肺既痛
最緊要之後走得番出黎
放低過去

我自己本身唔太擅長講電話
可能我講野偏向深思熟慮
講太快衝口而出就好易出事

同意但表示識唔到鬼妹

咁只係代表你未遇到個真正適合你既人
然後你再遇到其他人都只係尋覓緊佢既影子
最終自己追求緊咩野都唔太肯定
介唔介意講下其實係發生左咩事?

點知人地係戰鬥民族一個迴旋踢踢飛你

通常呢啲時間我就會諗起五月天首溫柔
始終你都要自己走番出黎
雖然唔知要花幾多時間
不過你又唔使一定要而家去尋尋覓覓
放低感情事感受番身邊其實仲有好多重要既野起度
珍惜而家已經擁有緊既野

走在風中 今天陽光 突然好溫柔

不知道 不明瞭 不想要 為什麼 我的心
明明是想靠近 卻孤單到黎明
不知道 不明瞭 不想要 為什麼 我的心
那愛情的綺麗 總是在孤單裡
再把我最好的愛給你

粱靜菇
聽梁靜茹首聽不到又同五月天既唔同感覺

星期六日勁靜喎
個個都潛哂

佢企起馬莎隔離唱果個live

Mon post mon得好開心

太靚仔會覺得冇安全感

我都諗過學但唔知邊個教練好, 想響九龍區學

太正
唱k都會點

唔準齋mon
要回應下

我地好多都係安全樣
可以諗諗

之前撞過sales就係好鬼鍾意錄音
我最憎聽voice msg

唔係打底用架咩?
會當面衫著

咁又好似誇左少少, 畢竟仲有20度。
不過大風起上黎又確實係有少少凍~

呢個唔通就係人地所講既靚仔靚女其實無人追
所以有人大膽追就成功既道理?!

x2

我估有啲人會著左呢件出面披厚褸就算
我自己應該都會再著件tee 起出面

果啲好似唔靚仔唔當係人
同絲打情況冇啲唔同

一陣聽

我都想聽返

sales 係咪好鍾意係迪迪尼旋轉木馬影相 ？懷疑佢地annual係迪迪尼搞

入黎揮手

叔叔既話除左靚仔靚女既差距外仲要加多年齡層呢關
都係交番俾絲打你處理啦，等你包膠

可能起眼中唔夠靚仔所以唔算

唔係 我知至少有一個

真係唔想面對自己已經係被人叫姨姨嘅年齡

唔使傷心，起我面前你係妹妹

太毒唔識玩

咁年齡層唔同冇得計

咁你比例高我好多好多啦

依家少左唱k, 香港k 房都少左好多咁

唔洗安慰我

見過discover 有個set左值97歲既女人

一步巴，我想睇你個.....................pw.......可唔可以俾我睇

天堂絲仲係到既

天堂絲，我想睇你個.....pw

我當然仲係度啦，可以去得邊？得哩度收留我

你冇睇過咩？

你大美女 玩apps 出池咪唔係到囉

我好似一個月大約得２到３個會主動say個 hi
所以勁少回覆,已經好耐無起入面同人傾計

肥仔著都會好貼身

搶1001

有開con既比較係10%

而家好似會起party room度 9叫多

差唔多 好好奇你依個年紀會傾咩

唔關我事架～～～pw都未睇過
話緊你啊叔叔～竟然派卡

我邊忽美依家好似便秘咁塞住左仲未出到住

交換睇？

點解係同阿頭去咁悲壯我都好想唱但一個人去唱太戇兜
因為呢度最近太靜
我唯有化身白姐姐用知性氹啲無知少男唔好mon post出下聲

我覺得女神你好靚喎

你一早已經睇左啦

我想識你呀女神

冇可能 我咁ON9都keep住有計傾
你一定得